日劇腦殘番 - 忒修斯之船

因為日劇post 推介先睇，本身睇到一半到家姐幫佢奶奶個段想棄，個家姐竟然諗唔到佢奶奶想殺證人，仲要食粒不明來歷既藥，真係唔驚粒藥係墮胎藥，但我知咁早下判斷唔係咁好，所以睇埋落去，但劇情一次比一次腦殘，我睇完都唔知睇左咩，只係見到男主每次都話要阻止兇手但每次都越幫越忙，每次都中哂兇手既計，而家岩岩睇完身9集，我決定放棄，真係睇唔落去

睇錯家姐幫佢奶 差d想搵黎睇

垃圾劇黎 睇漫畫好過

唔敢睇

得首主題曲好聽

個lmv睇到喊左

個MV係咩意思
係咪回到過去之類

我覺得一開始佢執野諗起佢阿媽 咁岩同時佢又做左人阿媽
先諗返佢阿媽夜晚做雞 日頭做執貨去養佢

首歌我loop左成個星期